好想識到d免費雞絲打

諗諗下又冇野吸引到佢地
都係開套av出黎玩賓周算

i love u

絲打

( Show Blocked User - 我仲係好掛住ex )

你又知我唔係?

梗係啦 琴晚先俾我屌完

屎忽

我有好介紹

我係免費雞

耍完未

要俾屌

生滋狗未食狗餅啊？

未

臭雞

想唔想屌埋一份

肥婆暗瘡免費雞要唔要

貼錢考慮下

免費就得

你自介先

你都on9 我都未嫌你柒

會有得屌？

雞都不如

你有邊方面吸引人做免費雞

佢好撚靚仔嫁